我訂購了兩個柔軟的Vera Bradley棉質口罩，只是為了緩解晚秋天氣的陰冷和即將到來的寒冬，但它們很快證明是我跑步的理想選擇。 我們的編輯在11月喜歡的裝備|編輯| 2020年12月4日|戶外在線 
 兩人成立了There Is Studio，專注於排版和照片插畫的結合。他們在倫敦東部的家中，用一扇結霜的窗戶營造出一種詭異的、不祥的孤立感。 《時代》雜誌“新冠冬季”封面背後的故事|D.W. 松柏2020年11月19日 
 Samson描繪了一個黑暗而不祥的未來，如果沒有新的分配，Kitwe將會出現社會動盪、失業和廣泛的犯罪。 犯罪、科羅納、銅和贊比亞的麻煩|尤金·羅賓遜| 2020年10月30日|Ozy 
 第六季充斥著一種不祥的預感，雖然它並不總是做得很好，但在這裡，它仍然足夠新鮮，令人不安和有效。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 那些被不祥的包裝嚇跑的人可能會轉向更全面的睡眠健康方法。 為什麼我們要購買睡眠的大生意?凱爾西·麥金尼，2020年8月6日，時間 
 隨著伊斯蘭國武裝分子從三面包圍辛賈爾地區，不祥的預感與日俱增。 ISIS襲擊Christine van den Toorn時，美國支持的庫爾德人是如何拋棄雅茲迪人的 
 對於議院成員將要面對的事情，有一個不祥的線索。 沒有人告訴“以色列老大哥”關於戰爭|Nina Strochlic | 2014年8月7日|DAILY BEAST 
 再加上她生活的沼地——瀑布、發光的仙女和不祥的荊棘——看起來相當可愛。 可怕的《沉睡魔咒》和為什麼好萊塢是時候殺死黑暗重啟|安德魯·羅馬諾| 2014年5月31日|每日野獸 
 他們的死亡加劇了緊張局勢，讓人有種預感，更大更殘酷的事情可能很快就會發生。 2014年4月22日，每日野獸 
 1982年8月15日，瑪麗帶來了一個不祥的消息。 聖母瑪利亞警告盧旺達最神聖的城鎮發生種族滅絕了嗎? Nina Strochlic | 2014年4月20日 
 他記得曾經有一次站在這個地方，那種孤獨來臨的預感在他心裡是那麼奇怪。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 她沒有等著再辦什麼手續，只是因為預感到一定會發生災難而渾身發抖，轉身逃離了房間。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 一種可怕的預感攫住了我，我趕緊跪下來，抬起狗的頭。 離奇的故事|各種 
 拉烏爾帶著悲觀的預感，深信隔壁只有女孩。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 空氣中似乎充滿了不祥的預兆; 一切似乎都在告訴他要出事了。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金